想存錢去台灣，香港逾來越有滅國feel啦

睇得出呢家個政局係R撚哂頭都搞唔掂
呢排不停有被自殺資料出現 想嚇人驚唔敢上街示威，呢D全部都係滅亡前既手段黎
不出半年應該會有重大經濟波動 可能同大陸係香港上市既大企業破產有關
呢屈政府做野唔用腦除時777有機會限制資金流動性

香港人已成亡國奴

Worst case既，唔洗存錢，直接去做難民就是

做多少少先走

而家先有feel?
幾個月前一早申請哂離岸戶口做好哂準備，d資產都轉哂去海外，做定哂可以做既準備
下半年繼續等支爆

蘋果日報A1頭條：影相都拉 青年警署被虐

至今仍未保釋
香港人今日唔出聲
呢種情況就會成為日常

好波

邊個收？

好擔心台灣成為第二個香港

原來想去台灣叫雞

人哋民主抗爭一早就完成，人哋點會變香港，係香港有排都未追到人，香港試吓一次美麗島事件先講

投資移民台灣洗唔洗做太空人？

暫時唔會，小英當選

香港人遲早會好似大陸人咁到處申請難民

要STAY 11個月在台灣

4年咁大把

搞掂離岸先 冇錢咩都做唔到